﻿
**Dinsdag 26 September 2017**
-------
Vandaag heb ik een hoorcollege over onderzoeken gekregen, deze hoor college was heel pittig. Er werden veel technieken uitlegd waar de docent vervolgens nog dieper in dook. In het algemeen was het nog wel te volgen maar alles ging te snel om en uiteindelijk was ik zelf de draad kwijt. Weinig aantekeningen gemaakt door een overload aan informatie. Dit hoorcollege wil ik later terug bekijken en op eigen tempo alles zelf gaan besturen want het is heel interessant als je het snapt.










